Alienware alpha r2點睇

小弟用開MacBook
想買部desktop打lol開直播
但macbook會lag
呢部點睇
見細細部又唔太貴
因為唔識砌機費時搞到人
如果性能okay就扑鎚

想屌 夠細部 7000 用960(有1050/1060版就爽）
可以自行upgrade

我本身唔識砌機
見呢啲有埋保養又細細部好似幾好
但唔知性能點

幾銀?

i5-6500 > i7-6700T
the "T" CPUs are nothing to be considered for gaming

a Rx470 is usually not much more expensive than a 960 offering much more power
1060/Rx480 would be severe upgrades

from

當然LoL對硬件需求亦不大，但係你有直播，我諗6700T可能仲啱你

但6700T嗰部已經就成皮，成皮可以砌好靚嘅機。所以你要三思一吓

真i7，16GB RAM，有SSD，細機箱

平啲用i5-6500又得

砌機唔難，上網訂又得，落腦場又得。

係word打張list，唔使show價錢，叫佢幫你砌埋

上網就終端，腦場就珍寶，非打手

前排特價375 usd

巴打 有無telegram
想請教下啲野
Username : hateeconometrics

巴打好有心

用緊